英國留學生及在職人仕之中國肺炎討論集中區

你地會唔會番香港？ PS下星期番到香港需要強制家屋隔離

大學生們停左課未？
番緊工既巴絲可以Home office 未？

大家討論下 互相幫助

家居*

share 俾英國佬plz

無問題

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

光
復
香
港
｜
香
港
人
唔
係
東
亞
病
夫